瑞典議員提議放有薪假 回家愛愛滋潤關係

（法新社斯德哥爾摩21日電） 瑞典地方議員 今天在1份目的在改善人們伴侶關係的提案中建議，瑞 典人工作期間應暫休1小時有薪假，回家與他們的另一 半「愛愛」。 瑞典北部上托爾內奧市（Overtornea ）42歲市議員穆斯柯斯（Per-Erik Muskos）提出議案 後告訴法新社：「有研究顯示，性愛是健康的。」 他說，現今社會，伴侶沒有花足夠的時間來陪伴彼 此，「這是要讓感情變得更好」。 他表示，沒有辦法確定，員工不是拿這1小時去陪 伴伴侶或是配偶，而是去做其他事情。 穆斯柯斯說：「你無法保證員工不是出門散步」， 他並表示，雇主應該信任他們的員工。 他說，他「看不見有任何理由」這項提議不會通過 。 根據法國經濟研究觀察中心（Coe-Rexecode），繼 芬蘭與法國之後，瑞典全職員工2015年平均工作時數僅 1685小時，屬歐洲最低。（譯者：中央社周莉芳）

一個鐘點返屋企，喺公司附近叫雞就得

啱呀

以為愛滋病患者可以放有薪假

點解外國就得香港議員就俾人屌

香港人思想保守，性係禁忌

要你提早一個鐘返公司就得
做愛?做愛係打工仔做嘅咩